阿記贏到曼聯我直播吞地拖棍

收皮啦臭雞

屌你臭閪，燈乜撚嘢

臭G

吞我支棍ok?

呃棍含

間接阻雲爺爺拿失敗者杯，dllm
對事不對人
希望某post俾admin del

如果我溝你
咩咩妹你受唔受溝

留名

可唔可以奶下你呀

好活躍想收兵？

笑死

狙左我咁耐無乜人陪你圍爐有咩反應

收手啦我地做朋友

吞我個啲啦

不如直播吞我碌棍啦

吞wor

吞我ok?

好唔愛惜自己

G

gun

你會哽死

吞左u